---
title: "Sfida all&rsquo;AppleScript Corral"
date: 2006-03-09
draft: false
tags: ["ping"]
---

Impaginare automaticamente in XPress testo e immagini provenienti da un database. Sto iniziando a studiare. Ti terr&ograve; aggiornato. :-)